求救呀 疑似有狗偷影我哋上咗巴士

求救 ！！！
車牌EU7634 A36巴士 元朗方向
疑似有狗啱先喺巴士站影咗我哋相 上咗呢架巴士

有手足係有人係呢架巴士嘅話幫手捉住佢

同朋友整理緊傳單之後想派
佢就趁我地無為意偷影我地大頭相
有無人同佢同車阿

一直都影唔少架啦
搭巴士啫 唔好自製白色恐怖
有排都未拉到你

岩岩有睇到但無幫到手
幫推下

咁都有

推